明珠台有侏儸紀公園

遲咗一個鐘半

遲左啲，不過都睇過幾次

有冇人睇緊